教大家點樣入超過30秒iphone鈴聲

首先入首三十秒以內嘅iphone鈴聲再入返去iphone，然後再用ifunbox睇下嗰首鈴聲叫咩名，掣作一首超過三十秒嘅鈴聲，改做嗰個名，然後用ifunbox取代原先嗰首鈴聲，完成，呢個方法我係參考自某日本網站，中文網站係無

有一個新既文宣方法-電話鈴聲

呢個年代仲用鈴聲
得返啲啊叔 out哂

証明你個人一啲都唔浪漫

十年冇聽過人用歌做鈴聲
好撚老土😂

真係冇人用歌
最多都係用純音樂

唔睇以為呢個post 2010年出

唔明點解咁多人笑鳩樓主,多樣野分享都幾好阿

1 * 8 8 7 3 5 6 3 * 4 5 * (5)

長期靜音+震動mode

人云亦云，無啲個人風格

起下樓主底先啦
佢真係戇鳩架嘛
由得佢啦

但超過30秒都飛留言

我試過超過四十秒都未飛

我心目中呢個年代好撚無教養既人或者自私撚先仲用鈴聲，一係廢老，攞個電話出黎仲要望一大輪先聽，真係屌佢老母臭化閪

android一整就係一分鍾
iphone撚真慘

要咁長把撚

咁先有意思，試過有人讚我首鈴聲好聽好特別

揾返份天天日報出嚟入歌先

上次有人整左個綠袖子鈴聲 一聽到個人即刻好緊張

間中都聽到有廢老用cctvb主題曲做鈴聲
仲要播成分鐘先聽

真係後廢老先會搞呢味野

完哂成首至聽電話？

錯，係唔聽，咁先原汁原味，返緊工唔得閒聽已經係迫人聽晒成首嘅最佳籍口嚟